私煙一聲笑 屍體火化了

歡迎集思廣益睇下有咩改善

第一句已經唔啱音

收皮啦你

主能夠嚟?

每個字都咁啱音，精彩

屍體火化了 -> 偲嫣惹肺炎

鬼才

KO惹肺炎會唔會好d

神父你好

好少可望左幾次都唔知咩歌

郭富城既缺 ?

你啱音啲

> Killed by COVID

呢個好似更加唔岩音

-＞俾武肺殺死